「唉 你當差都係冇前途喇」

7:40

英文字幕: